---
title: "Website"
date: 2022-07-08T17:14:42+02:00
icon: "services/website.png"
featured: true
draft: true
weight: 200
heroHeading: 'Website'
heroSubHeading: 'Advies, ontwikkeling, hosting en beheer'
heroBackground: ''
url: '/diensten/website'

---

Maatwerk voor uw huidige of nieuwe website: hosting, regulier beheer, vindbaarheid,
inzicht in het gebruik of vernieuwing. Yaats zoekt een voor u passende oplossing.
 
## Maatwerk

Het aanbod aan leveranciers oplossingen voor een website is ongekend gevarieerd.
Uw vraag bepaalt de oplossing. 

## Design

Is een beschikbaar ontwerp na wat aanpassingen voor u een prima oplossing of heeft u
een design op maat nodig? Realisatie van de door u beoogde online presentatie.

## Hosting

"shared hosting", een vps of "serverless" oplossing.
Hoe staat het met het beheer van uw domeinnamen (DNS)?
Wel of geen content delivery network (CDN) nodig? 

Het op het internet beschikbaar maken van een website is technisch verhaal, waar veel
aanbieders en oplossingen beschikbaar zijn. Yaats levert ondersteuning bij
uw huidige hostingoplossing, adviseert en levert nieuwe oplossingen.
